「2019年上半年最佳35張海報」by indiewire

點解冇marvel